[撐自己人] 黎巴嫩 vs 香港 亞洲盃外圍賽最後一圈

[center]~~~香港勁揪~~~

【今晚，睇直播撐自己人！黎巴嫩 vs 香港 】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

直播途徑：
電視：有裝now嘅球迷可以睇630/633台
電腦/電話上網：
手機：下載「Now player隨身睇」，係頻道列表選擇630台

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
今晚 23:00 黎巴嫩 vs 香港

隨post附上 香港足球總會問卷調查:

唔記得打埋[/center]

香港勁揪～～

pishhh

LM

有人又開左 去個邊啦